續牌驗車一問

今日膽粗粗, 自己book 時間去驗車續牌, 諗住搏一搏一take pass, 點知就仆街喇

check 到1. 玻璃有裂紋 2. 尾燈罩爆左(穿左個loan, 一蚊大小到) 3. 偈躉膠要換

但係, 第1,2 樣野, 我上年驗車都已經存在緊, 都pass 到驗車, 點知今年唔pass, 而家最大煲係車房話搵唔到同款燈罩換

想請教下, 驗車個record 係咪通晒咁多個驗車中心?
玻璃同偈躉膠我可以比錢換, 但燈罩搵唔到, 可唔可以搏大霧試下去另一間睇下過唔過到?
因為上年真係已經爆左,但都pass ( 上年係車房幫我拎去驗, 關唔關事呢?)

06年harrier 一架 感謝咁多位

同你一樣玻璃有裂 所以搵車房搞
通常車房幫你去驗都鬆手 運吉處見車房人唔係超大問題都pass

咁應該似係因為上年車房搞, 所以先pass

咁而家最問題就...我個record 係咪通晒咁多間驗車中心, 如果而家搵車房拎去驗, 會唔會有機pass

裂左17cm
勾完車佢就會驗你車，有咩唔合格佢會列出黎
之後你要call拖車拖番架車去車房一次過搞
佢有個期限俾你，期限前你要搞番好架車拎去驗
唔搞既話運輸署就會做野，車都冇得揸
總之好9麻煩

06年無做開保養都夠膽自己去驗

實換到架喎
都有得造
不過副廠玻璃平一半但有時睇手神
返玻璃做得唔好中間會有個洪

你自己驗都要搵間手鬆既驗車，同埋如果本來個人個樣太似狗就咪博，連計膠都捉好撚嚴下，你架車又真係有事比車房攪啦，尾燈好難單買塊膠，9成9要成盞燈買，郁下都千千聲

請問邊間手鬆？

改裝就係原罪

講中左,我個樣真係好似狗

咁有冇ching知, 我如果比車房搞, 其他驗車中心有冇我今次嘅record? 如果有, 我真係湯鳩左架車算